# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# chenzibing <chenzibing_endless@126.com>, 2016
# CN C2 <e2f48d4sf5ds@outlook.com>, 2016-2017
# e2f_cn c9 <e2f_cn_c9@outlook.com>, 2018
# Marco Mai <marco@endlessm.com>, 2016
# Roddy Shuler <roddy@endlessm.com>, 2016-2017
# Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2017-2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rufus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-08 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-20 03:22+0000\n"
"Last-Translator: e2f_cn c9 <e2f_cn_c9@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/endless-os/rufus/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "AdvancedPageTitle"
msgid "Advanced Install Options"
msgstr "高级安装选项"

msgctxt "AdvancedPagePreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "返回"

msgctxt "LiveUsbButton"
msgid "Create Live USB"
msgstr "创建Live USB"

msgctxt "LiveUsbText"
msgid "Try Endless OS by running it from a USB stick."
msgstr "请从USB闪存盘中运行，开始试用Endless操作系统。"

msgctxt "ReformatterUsbButton"
msgid "Create Reformatter USB"
msgstr "创建重新格式化程序USB"

msgctxt "ReformatterUsbText"
msgid "Reformat any computer with Endless OS using a USB stick."
msgstr "使用U盘，通过Endless操作系统重新格式化任何计算机。"

msgctxt "SelectFilePreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "返回"

msgctxt "SelectFileNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一项"

msgctxt "SelectFilePageTitle"
msgid "Select Your Endless OS Version"
msgstr "选择Endless操作系统的版本"

msgctxt "SelectFileSubtitle"
msgid "Choose the version of Endless OS that’s best for you."
msgstr "选择最适合您的Endless操作系统版本。"

msgctxt "NoInternetConnectionTitle"
msgid "Unfortunately, there was a problem connecting to the server."
msgstr "很遗憾，连接到服务器时出现问题。"

msgctxt "NoInternetConnectionSubtitle"
msgid ""
"Make sure you're <a id='ConnectedLink'>connected to the internet</a>, and if"
" the problem persists, visit our <a id='ConnectedSupportLink'>support</a>."
msgstr "请确保您已<a id='ConnectedLink'>连接上互联网</a>，如果问题仍未解决，请访问我们的<a id='ConnectedSupportLink'>支持服务</a>。"

msgctxt "ExistingImageFile"
msgid "Use existing image file:"
msgstr "使用现有映像文件："

msgctxt "DownloadNewImage"
msgid "Download a new version:"
msgstr "下载新版本："

msgctxt "LightVersionText"
msgid "BASIC"
msgstr "基本"

msgctxt "LightDownloadDescription"
msgid ""
"Includes basic features of Endless OS and the option to download more apps "
"and content later. This version is best for computers with reliable internet"
" access."
msgstr "包含Endless操作系统的基本功能和选项，以便稍后下载更多应用和内容。此版本最适合具有可靠互联网访问的电脑。"

#. This means "Download [the] Basic Version [of Endless OS]". Use the same
#. translation as for the "BASIC" string.
msgctxt "DownloadLightButton"
msgid "Download Basic Version"
msgstr "下载基本版本"

msgctxt "FullVersionText"
msgid "FULL"
msgstr "完整"

msgctxt "FullDownloadDescription"
msgid ""
"Includes full Endless OS, preloaded with more than 100 apps and content. "
"This version is ideal for computers without reliable internet access. Choose"
" language for content and apps:"
msgstr "包含完整的Endless操作系统，预加载了100多个应用和内容。此版本最适合具有可靠互联网访问的电脑。选择内容和应用的语言："

#. This means "Download [the] Full Version [of Endless OS]". Use the same
#. translation as for the "FULL" string.
msgctxt "DownloadFullButton"
msgid "Download Full Version"
msgstr "下载完整版本"

msgctxt "SelectUSBPreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "返回"

msgctxt "SelectUSBNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一项"

msgctxt "SelectUSBPageTitle"
msgid "Select USB Drive"
msgstr "选择USB驱动器"

msgctxt "SelectUSBSubtitle"
msgid "Choose the USB device you would like to use."
msgstr "选择要使用的USB设备。"

msgctxt "USBDisksFound"
msgid "USB drive found:"
msgstr "已找到USB驱动器："

msgctxt "NewDiskNameLabel"
msgid "New USB device contents:"
msgstr "新USB设备内容："

msgctxt "NewDiskSizeLabel"
msgid "Size:"
msgstr "大小："

msgctxt "AgreementCheckboxText"
msgid ""
"I understand that this will <b>erase all my files</b> on the USB device."
msgstr "我了解这将<b>擦除USB设备上的所有文件</b>。"

msgctxt "InstallingPageTitle"
msgid "Endless OS"
msgstr "Endless操作系统"

msgctxt "InstallCancelButton"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ThankYouPageTitle"
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

msgctxt "CloseAppButton"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "InstallerVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgctxt "InstallerLanguage"
msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgctxt "InstallerContent"
msgid "Content:"
msgstr "内容:"

msgctxt "ThankYouDualBootReminder"
msgid "Restart your computer and select \"Endless OS\" from the menu."
msgstr "重启电脑并从菜单中选择“Endless操作系统”。"

msgctxt "ThankYouLiveReminder"
msgid "To try Endless OS now, restart your computer."
msgstr "要立即试用Endless操作系统，请重新启动电脑。"

msgctxt "ThankYouReflasherReminder"
msgid "Now you're ready to install Endless OS on more computers."
msgstr "现在您可以在更多电脑上安装Endless操作系统。"

msgctxt "UsbBootHowToLink"
msgid "How to start your computer from a USB stick."
msgstr "如何通过USB闪存盘启动电脑。"

msgctxt "ErrorPageTitle"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "CloseAppButton1"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Oops, something went wrong setting up Endless OS."
msgstr "哎呀，安装Endless操作系统时出现问题。"

msgctxt "EndlessSupportContainer"
msgid ""
"If you keep having trouble, you can get help on the <a "
"id='EndlessSupport'>Endless community forum</a>."
msgstr "如果您的问题持续出现，您可以在<a id='EndlessSupport'>Endless社区论坛</a>中获得帮助。"

msgctxt "DualBootPageTitle"
msgid "Endless OS"
msgstr "Endless操作系统"

msgctxt "DualBootContentTitle"
msgid "Download and Install Endless on this Computer"
msgstr "在此电脑上下载和安装Endless"

msgctxt "DualBootContentDescription"
msgid ""
"Each time you start your computer, you will be able to choose between "
"Endless and Windows. Your apps and files on Windows will not be affected."
msgstr "每次启动电脑时，您将可以在Endless与Windows之间选择。您的Windows上的应用和文件不受影响。"

msgctxt "DualBootInstallButton"
msgid "Install Endless"
msgstr "安装Endless"

msgctxt "DualBootRecommendation"
msgid "Recommended: At least 32 GB of free space on the system drive."
msgstr "建议：系统驱动器上至少有32GB可用空间。"

msgctxt "AdvancedOptionsText"
msgid ""
"For advanced install options using an <b>Endless USB Stick</b>, <a "
"id='AdvancedOptionsLink'>click here</a>."
msgstr "有关使用<b>Endless USB闪存盘</b>的高级安装选项，请<a id='AdvancedOptionsLink'>单击此处</a>。"

msgctxt "PrivacyPolicyText"
msgid ""
"We collect anonymous data to improve this installer for everybody. <a "
"id='PrivacyPolicyLink'>Click here</a> for more information, and to learn how"
" to opt out."
msgstr "我们收集匿名信息以为所有人改进此安装器。<a id='PrivacyPolicyLink'>点击此处</a>获取更多信息，并了解如何退出。"

msgctxt "SelectStorageNextButton"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "SelectStoragePreviousButton"
msgid "Previous"
msgstr "返回"

msgctxt "SelectStoragePageTitle"
msgid "Storage Space for Endless OS"
msgstr "Endless操作系统需要的存储空间"

msgctxt "StorageAgreementText"
msgid ""
"Note: We recommend backing up any important files before continuing. Should "
"you experience any problems with your computer after installation, you can "
"find help at <a id='StorageSupportLink'>Endless Support</a>."
msgstr "注意：在继续之前，我们建议备份所有重要文件。如果在安装之后您的电脑出现任何问题，您可以在<a id='StorageSupportLink'>Endless支持</a>中找到帮助。"

msgctxt "DualBootLanguageLabel"
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

msgctxt "AdvancedInstallReminder"
msgid ""
"To create an Endless USB Stick you will need a USB device with at least 8 GB"
" of storage space."
msgstr "要创建Endless USB闪存盘，您将需要一个至少具有8 GB存储空间的USB设备。"

msgctxt "AdvancedOptionsSubtitle"
msgid "With an <b>Endless USB Stick</b> you can:"
msgstr "通过<b>Endless U盘</b>，您可以："

msgctxt "CombinedUsbButton"
msgid "Create Endless USB Stick"
msgstr "创建Endless U盘"

msgctxt "USBLearnMore"
msgid "Learn more about the Endless USB Stick"
msgstr "详细了解Endless U盘"

#. *Short* size names. These can be used as suffixes
msgctxt "MSG_020"
msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgctxt "MSG_021"
msgid "KB"
msgstr "KB"

msgctxt "MSG_022"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "MSG_023"
msgid "GB"
msgstr "GB"

msgctxt "MSG_024"
msgid "TB"
msgstr "TB"

msgctxt "MSG_025"
msgid "PB"
msgstr "PB"

#, c-format
msgctxt "MSG_045"
msgid "USB Storage Device (Generic)"
msgstr "USB 存储设备(通用)"

#. Used for USB drives that don't have a drive letter. Placeholders are:
#. 1. a name for the disk (such as "SanDisk Ultra")
#. 2. the disk number (normally a low number like 2 or 3)
#. 3. the disk's size (such as "16 Gb")
#, c-format
msgctxt "MSG_046"
msgid "%s (Disk %d) [%s]"
msgstr "%s (磁盘 %d) [%s]"

#. Used when a drive is detected that contains more than one partition
#, c-format
msgctxt "MSG_047"
msgid "Multiple Partitions"
msgstr "多分区磁盘"

#, c-format
msgctxt "MSG_049"
msgid "Endless - Cancellation"
msgstr "Endless - 取消"

#, c-format
msgctxt "MSG_095"
msgid "Endless Image"
msgstr "Endless Image"

#, c-format
msgctxt "MSG_105"
msgid ""
"Warning: Cancelling may cause the device to malfunction. If you are sure you"
" want to cancel, click YES. Otherwise, click NO."
msgstr "警告：取消可能导致设备出现故障。如果您确定要取消，请单击“是”。否则单击“否”。"

#, c-format
msgctxt "MSG_107"
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#, c-format
msgctxt "MSG_201"
msgid "Cancelling, please wait"
msgstr "取消中，请稍候。"

#, c-format
msgctxt "MSG_300"
msgid "Error downloading file."
msgstr "下载文件时出错。"

#. Download progress. Placeholders:
#. 1. size downloaded (such as 1.2Gb)
#. 2. total size (such as 11.6Gb)
#. 3. download speed (such as 100Mb/s, except the "/s" is part of this string,
#. not the placeholder)
#, c-format
msgctxt "MSG_302"
msgid "%s of %s (%s/s)"
msgstr "%s / %s (%s/s)"

#, c-format
msgctxt "MSG_304"
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#. Displayed alongside MSG_306. Placeholders:
#. 1. the step number (typically 1, 2 or 3)
#, c-format
msgctxt "MSG_305"
msgid "Step %d"
msgstr "第%d步"

#. Displayed alongside MSG_305. Placeholders:
#. 1. the number of steps (typically 2 or 3)
#, c-format
msgctxt "MSG_306"
msgid "of %d:"
msgstr "共%d步："

#, c-format
msgctxt "MSG_307"
msgid "No Label"
msgstr "无标签"

#, c-format
msgctxt "MSG_309"
msgid "Installing"
msgstr "安装"

#, c-format
msgctxt "MSG_310"
msgid "Verifying"
msgstr "验证中"

#, c-format
msgctxt "MSG_311"
msgid "Writing"
msgstr "写入中"

#. Locale ID for https://support.endlessm.com/ URLs, in lower-case. Check
#. https://support.zendesk.com/hc/en-us/articles/203761906 to find the right
#. one for this language. For example, Simplified Chinese should use "zh-cn".
#. (For historical reasons, the Brazilian Portuguese translation should use
#. "pt", not "pt-br".) If your language is not listed there, use "en-us".
#, c-format
msgctxt "MSG_317"
msgid "en-us"
msgstr "zh-cn"

#, c-format
msgctxt "MSG_315"
msgid "%s/%s Download"
msgstr "%s/%s下载"

#, c-format
msgctxt "MSG_316"
msgid "Full"
msgstr "Full"

#, c-format
msgctxt "MSG_319"
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

#, c-format
msgctxt "MSG_320"
msgid "Great! Endless OS has been successfully installed."
msgstr "太棒了！Endless操作系统已经成功安装。"

#, c-format
msgctxt "MSG_343"
msgid "Great! Your Endless OS Live USB has been created."
msgstr "太棒了！您的Endless操作系统Live USB已经创建。 "

#, c-format
msgctxt "MSG_344"
msgid "Great! Your Endless OS Reformatter USB has been created."
msgstr "太棒了！您的 Endless 操作系统 Reformatter USB 已经创建。"

#, c-format
msgctxt "MSG_321"
msgid "Select Your Endless OS Version"
msgstr "选择您的Endless操作系统版本"

#, c-format
msgctxt "MSG_322"
msgid "Is this the version you’d like to use? If not, select another."
msgstr "这是您想要使用的版本吗？如果不是，请选择其他版本。"

#. The string in quotes should match MSG_326
#, c-format
msgctxt "MSG_323"
msgid ""
"We couldn’t finish getting Endless OS. Check your internet connection and "
"click \"Resume\" to carry on downloading."
msgstr "我们无法完成Endless操作系统的下载。请检查您的互联网连接，点击“继续”以继续下载。"

#. The string in quotes should match MSG_327
#, c-format
msgctxt "MSG_324"
msgid ""
"Something is wrong with your Endless OS file. Click \"Download Again\" to "
"try downloading it again."
msgstr "您的Endless操作系统文件出现问题。请单击“再次下载”以再次尝试下载。"

#. The string in quotes should match MSG_328
#, c-format
msgctxt "MSG_325"
msgid ""
"Something went wrong writing Endless OS to your USB device. Find a different"
" device and click \"Try Again\"."
msgstr "您的USB设备在写入Endless操作系统时出现问题。请使用另一个设备，点击“再试一次”。"

#, c-format
msgctxt "MSG_358"
msgid "Something went wrong installing Endless OS to your computer."
msgstr "在您的电脑上安装Endless操作系统时出错。"

#. This should match the string in quotes in MSG_323
#, c-format
msgctxt "MSG_326"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#. This should match the string in quotes in MSG_324
#, c-format
msgctxt "MSG_327"
msgid "Download again"
msgstr "再次下载"

#. This should match the string in quotes in MSG_325
#, c-format
msgctxt "MSG_328"
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#, c-format
msgctxt "MSG_330"
msgid ""
"You have selected a slow USB device (USB 1.0). Please use a USB 3.0 device "
"for the best experience."
msgstr "您选择的是传输缓慢的USB设备(USB 1.0)。请使用USB 3.0设备以获得最佳体验。"

#, c-format
msgctxt "MSG_331"
msgid ""
"You have selected a slow USB device (USB 1.0). Please use a USB 2.0 device "
"for a better experience."
msgstr "您选择的是传输缓慢的USB设备(USB 1.0)。请使用USB 2.0设备以获得更好的体验。"

#, c-format
msgctxt "MSG_332"
msgid ""
"You have selected a slower USB device (USB 2.0). Please use a USB 3.0 device"
" for the best experience."
msgstr "您选择的是传输较慢的USB设备(USB 2.0)。请使用USB 3.0设备以获得最佳体验。"

#, c-format
msgctxt "MSG_333"
msgid ""
"Your USB 3.0 device is inserted into a USB 2.0 port. Please insert it into a"
" USB 3.0 port (usually blue) for the best experience."
msgstr "您的USB 3.0设备插入了USB 2.0接口。请将其插入USB 3.0接口(通常为蓝色)以获得最佳体验。"

#. Placeholders are:
#. 1. drive (such as "C:\")
#. 2. amount of space needed (eg "4.7GB")
#, c-format
msgctxt "MSG_334"
msgid ""
"There isn’t enough disk space on %s for downloading Endless OS. Please free "
"up %s and click “Resume” to start downloading."
msgstr "%s 上的磁盘空间不足，无法下载 Endless 操作系统。请释放 %s 的磁盘空间或单击“继续”以开始下载。"

#, c-format
msgctxt "MSG_335"
msgid ""
"The selected version of Endless OS requires %s of free disk space, but only "
"%s is available. Please free up some space on drive %s to continue."
msgstr "您选择的Endless操作系统版本需要%s可用磁盘空间，但是可用磁盘空间仅剩%s。请释放驱动器%s更多空间以继续。"

#, c-format
msgctxt "MSG_336"
msgid "Delete the invalid file (%s)."
msgstr "删除无效文件(%s)。"

#. Placeholders are:
#. 1. Basic/English/Spanish/..., as translated elsewhere
#. 2. an amount of space, such as "32 GB"
#, c-format
msgctxt "MSG_337"
msgid ""
"For Endless OS %s, we recommend selecting at least %s of storage space."
msgstr "对于Endless操作系统%s，我们建议选择容量至少为%s的存储空间。"

#, c-format
msgctxt "MSG_338"
msgid "%s (Minimum)"
msgstr "%s(最小值)"

#, c-format
msgctxt "MSG_339"
msgid "%s (Recommended)"
msgstr "%s (建议)"

#, c-format
msgctxt "MSG_340"
msgid "%s (Maximum)"
msgstr "%s (最大值)"

#. Placeholders are:
#. 1. free space on system drive
#. 2. total size of system drive
#. 3. drive letter of system drive (usually "C:")
#. eg: "You currently have 120GB free on your 400GB C: drive."
#, c-format
msgctxt "MSG_341"
msgid "You currently have %s free on your %s %s drive."
msgstr "您目前有%s可用空间在%s %s驱动器上。"

#, c-format
msgctxt "MSG_342"
msgid "Select how much of your %s drive to dedicate to Endless OS."
msgstr "选择%s驱动器中有多少容量专用于Endless操作系统。"

#, c-format
msgctxt "MSG_350"
msgid "Unfortunately, there is not enough storage space."
msgstr "很遗憾，没有足够存储空间。"

#, c-format
msgctxt "MSG_351"
msgid ""
"To continue installing Endless OS, please free up at least %s by deleting "
"videos, photos, or other large files on your %s drive."
msgstr "要继续安装Endless操作系统，请通过以下方式至少释放%s空间：在您的%s驱动器上删除视频、照片或其他大文件。"

#, c-format
msgctxt "MSG_352"
msgid "Unfortunately, your %s drive uses an unsupported format."
msgstr "很遗憾，您的%s驱动器使用不支持的格式。"

#, c-format
msgctxt "MSG_353"
msgid "Endless OS can only be installed on an NTFS drive."
msgstr "Endless操作系统只能安装在NTFS驱动器上。"

#, c-format
msgctxt "MSG_354"
msgid "Unfortunately, your computer is incompatible with Endless OS."
msgstr "很遗憾，您的电脑与Endless操作系统不兼容。"

#, c-format
msgctxt "MSG_355"
msgid "Endless OS only supports 64-bit computers."
msgstr "Endless操作系统仅支持64位电脑。"

#, c-format
msgctxt "MSG_356"
msgid "Unfortunately, your %s drive is encrypted."
msgstr "很遗憾，您的%s驱动器已加密。"

#, c-format
msgctxt "MSG_357"
msgid ""
"Endless OS cannot be installed on drives which are protected with Device "
"Encryption or BitLocker."
msgstr "Endless操作系统不能安装在使用“设备加密”或BitLocker进行保护的驱动器上。"

#, c-format
msgctxt "MSG_359"
msgid "Unfortunately, your computer has another OS installed already."
msgstr "很遗憾，您的电脑已经安装了其他操作系统。"

#, c-format
msgctxt "MSG_360"
msgid "Endless OS only supports dual-boot on Windows-only systems."
msgstr "Endless在仅包含Windows的系统上支持双重引导。"

#, c-format
msgctxt "MSG_361"
msgid ""
"Are you sure you want to uninstall Endless OS? This will erase all apps and "
"documents stored within your Endless OS installation."
msgstr "是否确定要卸载Endless操作系统。这将擦除Endless操作系统安装中存储的所有应用和文档。"

#, c-format
msgctxt "MSG_362"
msgid "Endless OS has been uninstalled successfully"
msgstr "Endless操作系统已成功卸载"

#, c-format
msgctxt "MSG_363"
msgid ""
"There was a problem uninstalling Endless OS. Please contact us for "
"assistance."
msgstr "卸载Endless操作系统时出现问题。请联系我们以获取帮助。"

#, c-format
msgctxt "MSG_364"
msgid "Uninstall Endless from this Computer"
msgstr "从此电脑卸载Endless"

#, c-format
msgctxt "MSG_365"
msgid ""
"If you uninstall Endless, Windows will run automatically when you start your"
" computer. Any apps and files stored in Endless will be erased."
msgstr "如果您卸载Endless，则在您启动电脑时，Windows将自动运行。Endless中存储的所有应用和文件都将被擦除。"

#, c-format
msgctxt "MSG_366"
msgid "Uninstall Endless"
msgstr "卸载Endless"

#, c-format
msgctxt "MSG_367"
msgid ""
"Make sure you back up any important documents from Endless before you "
"uninstall."
msgstr "在卸载之前，确保您已备份了Endless中的所有重要文档。"

#, c-format
msgctxt "MSG_368"
msgid ""
"Internet Explorer %d is not supported. Please click OK to download Internet "
"Explorer %d, install it, then run the Endless Installer again."
msgstr "不支持Internet Explorer %d。请单击“确定”以下载Internet Explorer %d并安装，然后再次运行Endless安装程序。"

#, c-format
msgctxt "MSG_369"
msgid "%s Download"
msgstr "%s下载"

#, c-format
msgctxt "MSG_370"
msgid "Oops, something went wrong setting up Endless OS."
msgstr "哎呀，安装Endless操作系统时出现问题。"

#, c-format
msgctxt "MSG_372"
msgid ""
"No USB device found. If you've inserted one, try a different USB port or a "
"different USB device."
msgstr "未找到USB设备。如果您已插入了USB设备，请尝试使用其他USB端口或者尝试使用其他USB设备。"

#, c-format
msgctxt "MSG_386"
msgid "The Endless Installer requires Windows 7 or newer."
msgstr "Endless 安装程序需要安装 Windows 7 或更高版本。"

#, c-format
msgctxt "MSG_400"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#, c-format
msgctxt "MSG_401"
msgid "English"
msgstr "英语"

#, c-format
msgctxt "MSG_402"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#, c-format
msgctxt "MSG_403"
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙语(巴西)"

#, c-format
msgctxt "MSG_404"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#, c-format
msgctxt "MSG_405"
msgid "French"
msgstr "法语"

#, c-format
msgctxt "MSG_406"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#, c-format
msgctxt "MSG_407"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#, c-format
msgctxt "MSG_408"
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙语(危地马拉)"

#, c-format
msgctxt "MSG_409"
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙语（墨西哥）"

#, c-format
msgctxt "MSG_410"
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#, c-format
msgctxt "MSG_411"
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#, c-format
msgctxt "MSG_412"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"
